漆咸道北幾時攻上去呀

現場大量和理非 但攻唔到上去
有無手足可以牽引啲和理非幫幫手

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

聽朝唔塞路 塞爆佐敦！！

推推 有無手足呀

推 有無手足

1118 跨界別大三罷
集中post

推

幫我推上去 好時機沖poly

震撼彈簡易教學

有無手足呀

咩情況

勇武應該喺佐敦

只能幫推了

搭頭班車番工

和理非都傘陣嘗試推進

和理非都好努力

試過2次,2次都比班狗推撚到返黃埔....

推翻

要用車響前面推進